[警犬又無啦啦打人啦]

葵芳警署有幾名保釋人仕從後門出黎，警察係十幾分鐘前已經叫家屬打電話出黎叫人唔到掟嘢，但根本冇人咁做，然後就有個律師出黎講同一番話後，幾名保釋人仕跟住幾名防暴警察一齊出黎
嗰幾名防暴警察用長盾推撞我地，做出所謂開路嘅動作，之前後開始打人，當我地陪同朋友離開警署一段距離後，已經聽到警察打人嘅聲音，途人尖叫嘅聲音，而巴士站長亦叫巴士即時離開總站，話有封路，而我眼見有狗跳上車頂兇人，啲人不停跑走

到底我嘅家，香港，點解會變成咁，點解只係去接個朋友會變成，警察打人

推

Push

警犬首先講大話話我地掟嘢

繼而搵藉口出嚟打人

[支援義士途徑] 我今日捐咗喇 你捐咗未？

幫你推

有無搞撚錯 有無人拍低

冇，一心接朋友，點知其他俾人打

屌你老母黑警又屈人

黑警快撚啲死唔好浪費地球資源啦

有睇直播 係真係有人掟野

啲人出嚟嗰陣肯定冇